南港島線今日開通

商台最熱衷用呢啲字

夠膽就用：「慶祝南港島綫勝利開通！」

庆祝南港島缐胜利开通

車頭車尾有得睇下風景都叫有d意思既...

南港島線昨天固執
南港島線今日開通

CEO表示三卡車已足夠南區人用

繼續坐巴士
地鐵港島綫連金鐘報站都未整，好有誠意喎

開通有乜問題

通車呀屌你老母

支那自動車

支那用語

唔識唔好衝出嚟啦，通車呀！

開業

唔好教識大陸仔啦

今日無咩人，超快

遲啲應該有
南區居民喜迎巴士縮減

繼續坐巴士 同一時段感覺少左d人

繼續搭巴士

謝主隆恩

今朝試過搭地鐵，其實覺得搭巴士仲舒服仲快

屌你老母死返上去啦

無學生

堅持唔撘狗鐵

長假期不嬲少人 下星期先見真章

等到開學就知係咪真係有用
不過今日飛紅van落旺角比平時仲快